你那張舊cd還偷偷轉動

恨不得當初 懂得愛惜你

我現時自己肯做飯